點解日本人咁鐘意食生野 未進化？

如題
全世界好似得日本人咁鐘意食生野
唔係話生野唔食得
但食生野本身既風險高好多

reference:
袁國勇自言從不吃未煮熟的食物，連吃生果也要先煮滾兩分鐘，他甚至將吃三文魚生比喻為「吃糞便」

日本全球最長命 點睇

吃生果也要先煮滾兩分鐘

咁樣食生果不如唔好食啦

比香港超越左啦
香港奴工要打足一世工唔死得架

其實有冇人想知佢點食?

生果煮咗仲係唔係「生」果

日本醫療同公共衛生做得好
香港人夠預期壽命夠係世界前列
你覺得香港人做到成隻狗咁 好健康

返工延年益壽

先唔理健唔健康
三文魚其實煎一煎佢好食好多

講到食生野咁多菌咁嚴重 但人地又冇出事
咁即係有咩問題 食完個後果係咩？

日本人叫做鐘意食 咁韓仔叫咩？
生八爪魚 豉油蟹 生牛用撈飯
諗起都覺得嘔心

咁除左日本咪係香港人最鐘意食刺身囉

鐘意食咪食囉
外國人黎到香港見到周街都食豬大腸
夠話你班生蕃裝屎既野都食啦 是鳩但啦

熟果

真係忽上腦

呢個真心弱智 生果本身有enzyme又有vitamin 用水煮走晒做乜鳩

人地啲食材乾淨 咪可以生食

真，裝屎嘅野都拎嚟食
仲有臭豆腐

明顯係食熟野嘅人退化啦

點解？

港女都鍾食生嘢，原始人？？

你唔講印度用手食😱😱

我係未進化原始人, 跟住點? 仲有咩想講?

消化系統退化，食生少少都肚痛